乃木坂46討論區#250: 伊藤理々杏お誕生日おめでとう！

乃Po呼籲:
伊藤理々杏お誕生日おめでとう！

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#249: 井上小百合卒業快樂

lm

萬年CD ROM
神推生日po留名
お誕生日おめでとう

仲以為得我推禾禾杏

白麻老公留名
唔記搶1001添

留名

痛太美 儘管再卑微 也想嘗粉身碎骨的滋味
你太美 儘管再無言 我都想用石堆隔絕世界
我的王妃 我要霸佔你的美
珠美25單將會捲土重來

白麻留名

因為我真係CD rom黎
極少上水

靜靜地贏係咪唔得？

叫單推久保個個改名

qq柴寶留名

呢張最q係牙橋

掛寶吊打

我嘅目光只係停留咗係右邊 sor

屌你仲jer住哂

笑？

名古屋機場個握第5️⃣部

一
二
三
四
みなみ全握レポ

鶳一開始講嗰條友啦

就咁睇純奈握手好似幾抵玩 幾正

用架單車🚲扔佢

望到你個名以為係我舊id

我一路都有讚佢QQ

好似ssp嗰條的士司機咁到褲都甩埋

啲名成日轉嚟轉去 已經分唔清邊個打邊個

個握握左十個Mb 最諗唔到講乜好嘅係純奈 但係佢應完機之後真係好似同fd吹水咁放鬆 有fd識日文同佢吹水都幾愉快

我影的

西野七瀬我老婆

LM

都唔明轉黎轉去做乜鳩

轉到亂晒

禾咩真係好QQ

手足識啲嘢

柴軍出動幫主公報牛未

主公畀人打點可以坐視不理

好似仲正過亞喜

多音音

你點影的

Maimai依個look成個C9咁.....

人妻味

阿部套衫都怪怪地

かっきー

幾時做我翻譯

SOR

原來真係有天使幫人

1個月後再轉

禾咩

新po lm

禾腦婆

食殘廢餐

白麻去旅行都係用Olympus 相機

私家相機 唔係呀公畀

仲未聽完girls lock既新人橋推留名

禾掛橋屌打

Lm

呢張圖的確係掛橋比較QQ

件tee同推巾咁綠坂風嘅

推巾啲字好端正 感覺同推巾背景設計有啲唔夾

第一張圖隻腳好似咁短咁嘅

underlive次次都差唔多

免費mail 10號先開波牙

錯晒係最左牙喜

我搵咗好耐先見到牙喜

摩擦力

想跟你神游太空 雙手再無懼撲空

Lm

睇完掛橋已經搵緊牙喜

唔掛得琴日點禁都冇

咁睇黎你未睇過上輯wor

因為佢一直都唔高只係氣場扮高

想問吓咩係免費mail同點玩

邊到登記？

係咩 真係唔覺 一直對佢嘅感覺都係高挑型 原來係唔高

扮高CP: 櫻隊同月月，一個156，一個157

竟然係咁 明明平時睇落都偏高

巧型

去7仔同職員講話唔該想訂乃木坂mail 留低email就ok

要就快手，每間七仔都有quota,我屋企附近嗰幾間都冇曬，啱啱去到東涌嗰間先搞到

個免費一週mail 係要有mail acc本身有訂mail先得

我杏生日大快樂

已經幻想到個阿姐一邊恥笑咁唔賣俾你

無

廁侵收膠啦

馬騮仔俾廁久紮雙馬尾個無奈樣好好笑

去錯OK啫

叫松村退落嚟比人做下啦

大佬嗰時乳臭未乾

第一張以為係萬理華

禾條女

我早幾日夠番煲番上輯囉

我都未知 係咁亂禁

你地咩2c

你改做白麻OK?

你又咩2c

SOR,唔夠愛

輕輕一推

個次ig live牙白拎住舊類似銀色斧頭以為咩嚟，原來t-bone 舊骨😂拎埋返酒店

法國鯨妹最近po多咗年+

紀念品

鯨妹：留意緊

買了，上一隻味難飲到

呢個女仔好重機心
唔係一個好女仔

我不嬲都有貼開年+架啦，有時有人貼咗咪唔貼

どうしよう どうしよう どうしよう

提子味應該無死掛

鯨妹留意果啲好高質

都唔一定 有啲化學味重到仆街

都係
不過芬達平時啲提子都ok

提子味=藥水

天然傻啫

正
最中意啲假提子味

提子味先最易伏

識d野
但係日本人好能鐘意

來仔塊面=
◾️+
🔻

日本百事都好重藥水味

靚靚下巴仔

乜野食都有提子味

吉死人

以前有次買咗支日本果汁氣水嚟飲 屌佢咳藥水味咁 直接扔咗

日本啲汽水

去日本緊係買茶飲啦

真

透明奶茶

隻日本沙士飲左一啖就不了

咖啡可樂正牙

珍珠拉麵恐怖啲

地獄post

最尾

連唔係食品都出珍珠奶茶味 出到好濫

去日本飲開烏龍茶

茶道

タピオカ

今野如果講stand with Hong Kong
乃團係中國既生意係咪會即時收皮

咩都加珍珠

g chi

所以唔會講囉
不過其實都on9
日本野要反點都有得反

係 立即

貢榮

concert前一個鐘出句stand with Hong Kong嘅話
成個乃團日本都唔洗返

迫佢講釣魚台係中国的

當今野on9

光復乃團

之前楓on9過一次

不要再說了

要佢地自己講出口又唔好既 入演唱會叫下口號都ok既

@音推

梗係保持沉默食哂兩家茶禮，唔講就唔會錯
呢期仲要同大陸咁多搞作，唔做護旗手做到出面都偷笑

呢排pt成日被放假 那有錢去 去都去台北啦

蘭仔肯換手機未

應該所有合作cut哂
但啲人都會照睇

New era代言人

咩新屋嶺
明明就係成隊送去領導屋企

珠美做護旗手既話割唔割

大陸人幾時抵制成功過

老實講到未輪到佢啦 係都白麻先

同nba一樣 依啲娛樂嘢無可取代 全部獨一無二 點抄點模仿都唔會有用
除非真係罷睇 which is唔可能

台灣國民黨大好き！改咗做
台大好き！

最後del埋post

禾嘅小櫻花

調翻轉wo
我很喜歡台湾！！(台大好きー！！)
變
我很喜歡台湾！！(台湾国民党大好きー！！)

del遲少少就關公

香港人都係

我唔信藍c夠薑用華為啦

其實有咩香港人先會用華為

如果不幸發生咗，短期內睇會照睇嘅，不過就肯定唔會再課金了

香港人就好少用大陸機
係d藍鋪都仲有好多後生去 扑野家未比人打爆前都仲有好多人

一早就知禾櫻係潛力股嚟

咁講啦, 乃團唔少係未畢業又或者係d 專門學校讀書既

佢地入左團 對出面個世界應該唔太了解, 白麻連網購都唔太識就知, 唔好話了解香港發生乜事, 佢地連自己國家政治都未必熟, 內閣成員都可能講唔出三個

可能學霸會知多d 既, 但現任member 最讀得書既都惡補支那話, 又點會講反中野

千春都有機會係知多d 個d 既

同埋我寧願佢地唔講野好過啦...

岩岩想po

啲藍鋪無咩替代品，同埋好多人食慣咗
利申：之後無食過扑野家，自己煮牛丼

自己煮牛丼+1

出咗聲又唔會賺多啲

櫻井翔

屌 我老豆都係用小米 好彩老母用三叔

佢出唔出都無收入分別

其實你地有無諗過佢地奶共奶出面係日本直接摺得

佢都係做新聞先講姐，但對佢無影響
想知大陸班人有咩反應

跟白麻學煮豚角煮, 超易煮又好食, 值150分
btw, 係唔係香港人先飛水, 我見白麻唔飛

sorry, 輕輕一推, 有無識日文巴打幫一幫

疊晒聲幫你唔到

之後無食過牛丼

日式野有度好 用既調味料都係差唔多 而且可以用好耐

大陸狗班人都係話佢照稿讀咋唔好拉佢落嚟打泥漿摔角 果幾集news zero直頭唔敢譯 驚佢俾人封殺

但係5ch有討論過某程度上主題可能唔係櫻井定 但係取材同角度係一定係佢自己定日本仔知 大陸狗其實都心照

之前都少食 之後想食唯有自己煮 又唔係難

裝睡的人叫不醒

幫推

禾七戴呢頂帽好qq

味醂,醬油,高湯成日都有

含淚轉睇日向

可以自己試下，唔係好難煮

你覺得乃團奶得其他就唔會奶？

今日乃團，明日日向

至少日向同欅冇上海live冇用普通話講自己個名

有分別咩

關咩事，本身你都睇緊㗎啦

哩到出名燈，聽日你會見到日向同欅公佈開支那live

老實講, 以前都唔睇日本明星野... 因為白麻先入左坑... 除左乃團, 其他乜都唔識...

可能轉推paruru

永野 今田 岡崎 唐田 松岡 森七 広瀬

除咗広瀬其他全部好女仔

利伸 一生獨愛生田絵梨花

欅過唔到審查wo

唔唱果d歌咪得囉

冇追幾季日劇 呢度啲名有幾個都唔識

上面堆名淨係識生田絵梨花

睇本田翼 山田夠啦

乃po大佬都唔識

山田who 翼b都老啦

山田孝之

平時唔出mail
以為免費有人睇就搏晒老命出

男既好多喎伸多過女

本田翼我識, 叫錯白麻做mai mai同埋好似人中0 真島暗戀個女仔

唔係叫錯 係佢自己叫

佢鬼識深圳麻衣

巨人都過到審查
欅過唔到?

翼b好似係欅飯嚟

鳩up啫
殊殊夠話推禾堀

有預感牙堀本新寫真又係大尺度

mo ball

夾

p圖

好似膠公仔

露下提子都幾大尺度下

時間就同乳溝一樣 擠一擠就會有

快手到

蘭仔

大陸閪有咩好睇

想做蘭仔隻野獸

龍珠合體會變成乜野

我老婆白石絵梨花

曬錢買v臉做乜
買禾櫻隊個本仲好啦

我老婆

棄左牙咩？

呢本小妹刀想

腳

想鍚櫻隊

摸唔透支那

櫻B好QQ

咪又係無

巨人? 職捧?

屌 sor, 明了

大陸妹邊有得比

咪又係露屎忽
仲有咩露

冇可能。四期神推咩咩

係幾能q

📣10/9(水)20時～📣
#猫舌SHOWROOM
🐱「できるかな！？#乃木坂46」💜

今回は…
#新内眞衣 #高山一実 が登場🎉✨
どんな2時間になるのか！？お楽しみに😆

#SHOWROOM

意大利🇮🇹，又去旅行

bot黎

竟然兩個都選拔常連

上哂岸

【SHOWROOM配信】
#松村沙友理 10/9 17:00

東京紅酒🍷又爆死

禾久保正到

禾花雀正能到

塊面仲細過飛鳥

正喎

又要睇運氣
其實有無人中過直筆

翼b:深川麻衣who?

我

咁好彩

禾松

得咁少戲院有得上
算係咁啦

大把人中過啦
有手腳就咁買一set情人節都中

一定係咁啦

@出坑手腳火龍狗

成班歐洲人

またまたオフショット公開♥️
なかなかハードスケジュールだったポートランドロケ。撮影の合間に寝落ちする玲香さん…💤寝顔も美人😍

想嘴落去

連人地影既相都咁濛咩事

又係一抽入魂.....

完美脫2入1

第一張仲期待好似美月咁

ol算唔算係撈得最掂嘅二期

美月嗰種唔係人人都做到架

比狗咬

應該唔係拍野個部機黎
見蘭仔對眼望向右邊

著返好啦

Cute 撚到

月月
好後悔畢業後先發覺佢是如此地好

幾戰鬥FEEL 不過我呢啲矮毒著會好柒

禾雀難啲

禾啱啱嘴完

paruru 畢咗啦喎

好似MB咁露2條腿出嚟

呢件hoodies 幾吸引

睇黎間出版社好窮
衫都冇件要露個bra出黎
條褲仲要爛既

大兩個size

睇過

蘭仔mail正能到

一定係mb個兩條腿先著到件衫咁靚

推佢本人

巧QQ

嘩屌

第二張個動作有咩意思

大兩個size咪算好

我見唔到大脾罅

剪咗頭髮？

升左cup

不如唔好著啦

成班手足買大兩個size露腳毛

嗯哼？

sor睇錯

做公公

音驚究竟有邊個mb個rankin會低分啲
賀喜啲分都好癲下

maaya

中

頭100都入唔到

你玩邊個mb

睇錯阿楓要做手術 仲以為咩事

2年前脫左啦

来週10月15日（火）にクイズ特番「クイズ！オンリー1」（TBS系）が放送され、バナナマン設楽がMCを務める。

アシスタント：宇賀神メグ（TBSアナウンサー）
ゲスト：波瑠 / 中川大志 / 松下由樹 / 鈴木伸之 / 福地桃子 / 眞鍋かをり / ハライチ澤部 / 藤田ニコル
ディズニーブロック：三田寛子 / 南明奈 / 川崎希 / 小林よしひさ / FUJIWARA藤本 / 伊藤かりん ほか
冷凍食品ブロック：紺野美沙子 / 北斗晶 / 松本明子 / 安めぐみ / 山本純子 / あまこようこ ほか
戦国武将ブロック：高橋英樹 / 松村邦洋 / 本田剛文（BOYS AND MEN） ほか

有冇第二個
早知今次金川啦
難得多特攻

咪賀喜

16x...

見d人升ssr覺醒5/5 隨時full team升爆覺醒ssr
唔課唔夠玩

所以熱門mb唔敢試

賀喜咪熱門
仲要第一個event個個新屎坑揀四期

應該揀金川
太睇少加推嘅速度

本身都無咩期望 就算入到頭100都唔會抽到

我打聖仔區 100名都成9萬分

之前有高特攻 打到去令哂報酬已經極限
今次打到8萬算 放棄

Btw 唔夠位 你地會比石開位定賣走d r sr

除咗畢業成員全賣

痴線忙到差啲無用嗰2000幾分嚟打

我都有留畢左 同自己推
有d報酬sr同排名送sr 拎黎交換所8換1都好

之前都試過 但係交換所嗰啲太廢
直接賣咗啲活動sr

咁擦鞋

得sr 1st 2nd

個活動終於完

腥港咁亂咁危險

用哂體力就已經放棄左

我會留畢業同自己推嘅
無用嘅就進化完拎去賣或者8換1

危唔危險都唔係佢地去既首選啦

禾59分入得切場打埋張銀翼

聖仔我入到呀

賣左好似都可以睇返曾經有過咩野

R基本都賣
Sr送嘅睇中唔中意
唔中意就換晒飛鳥

唔知點解我唯獨飛鳥有threefold choice 換

有幾個member 唔係得1st 2nd換
日奈子得1st 同6單換

啲focus card換咗仲有冇個focus video?

因為有圖鑑睇返，所以我會升去sr+開圖鑑先賣

唔知....
一來我少中有focus既sr ssr 二來有我都唔賣啦

應該無啦我估

係咁既咩 逐個mb睇下先

咁可以放心賣了

日奈子抵玩喎
有focus

Btw 係咪飛鳥有三張換？

有啲唔係特別鍾意我直接送走
懶得升

賣咗都仲有得睇

係咪得*

原來仲有

一張係focus 一張係combo技

個game應該係拎張卡之後就解鎖咗段片

係啵.....有d唔係得1st 2nd 有d直頭有3款
雖然都係要抽

啱啱望咗下
中村新內蘭世音都有三張
都係有focus

利申:賣咗桃子 女眠張focus 換咗機都有得睇

點解賣禾桃
仲要係佢自己歌

原來ssr果邊仲多款
不過我無料換

個時BOX無位又唔識睇日文搵唔到開位個制，見招技唔靚就賣咗

有冇人會買呢件,又冇講袖丈果d撚知幾大件

點先有金翼
好想升爆果幾張七仔SSR

好似話會比平時大2個碼

本身都唔夠用 仲點4換1

我記得有個event係打完之後抽box，最後個幾個box好似有金羽毛抽，30條金羽毛先換到1個金翼

其實金銀翼有咩用
真心唔知 唔好屌咁大力

Medley果啲hea活動
明明大把歌未出都出medley

Btw未試過打到去最後個幾個box

銀覺醒sr
金覺醒ssr

金翼覺醒SSR，銀翼覺醒SR

係得個睇字
今次埋單倒咗五十抽落海
又有排儲石

得5條金羽毛 有排都未換到

anan最後以R作結束.....得返2石

我多你5條
出到唔知第幾個medley先換到一張金翼

後面加加埋埋三十抽得一張sr
騙案嚟
6石完

我應該永遠都換唔到

全單抽
三十抽起碼都有3張保底

諗住all in嘅話點解唔儲十抽先抽

我幾抽就抽一次

有時邊儲邊抽....抽到10單抽時會發覺保底sr都蝕埋

我都唔係為咗sr無必要十抽啦

見日本仔十連 3-4張sr以上
到自己抽就......

咪就係得張保底囉

十抽保㡳個張都高少少機率中嘛
雖然我都成日單抽蝕埋個保底

保底果張唔會加ssr機會架噃
Btw 當我迷信啦
我自己十抽無出過ssr
得單抽出

所以之後都係單抽

我仲以為會
我都係單抽多過十抽，成日手痕單抽儲唔到十抽

十抽得七仔畢業個次出過一張
我都係單抽出ssr多 結果成日單抽 最後十幾單抽都R.....所以其實分別不大

十連見過出sr卡背 開既時候升左做ssr

笑得好靚

Sr轉ssr 我都試過 仲要出咗禾白

17抽7張SR

10石完

歐人一抽中達人出現

都話近排連SSR個樣都見唔到囉

未試過 見人抽試過轉 cls

17抽有7張唔係R都好啦 中開ssr唔知足
雖然一team都係要5張就夠

Success 24

轉個下仲興奮過出彩光

應該得十連先會 單抽應該無咁爽有得升

嗚呀.....已經好耐無見過彩光

以為係蓮叻

睇嘴認人

哩次anan 白麻個pool 抽咗兩次十連
花花個pool 抽咗四次十連
Total 8張sr 3 張ssr

咁後生點會係蓮叻

出靚技pool呃石

六十連有3張ssr我覺得差唔多啦

花花pool好伏

係靚技加靚卡呃石

你呃邊個

咁容易就當人係朋友
好單純

唔單純都唔會帶人返屋企睇漫畫啦

平時就扮無朋友假到

真 我全部石都放哂落花pool

hi bye frd都係frd呀

老婆

怖い

賀喜×筒井×早川×遠藤=世界和平

四期四天王

坂道のあの高校と同じ制服を着たい その夢が叶った
力推4期
20191009

四期迷賀喜同筒井先
睇四番目の光mv迷埋早川
工事中入面遠藤同賀喜玩魔術嗰集遠藤好可愛迷埋

中条ig又真係post過松村既

禾四期迷田村先
之後法國聖仔同賀喜仲正

其實我係好近期先沈迷乃團
(隊長卒業之後)
雖然本身有買開白麻寫真

一路到最近覺得夜明けまで強がらなくてもいい好好聽
一睇mv ヤバイ かっきー この子可愛すぎる
之後推其他四期
然後推埋一二三期

我都係今年頭先入坑
四期係上完工事中先開始留意
利申：白花推

kakki係幾屈 動態有加成

估唔禾依家矛反年 見到你地咁真係好嘔心

好想試下揸

この制服を着たい嗰下世界級

好想睇秋元黑石互串

你篇repo個個淨係記得牙喜

屌 推翻禾篇第五部先

屌㩒錯

牙純屈到

佢個聖仔都好正

屌諗起之前唔識讀個絢字俾個fd笑

有2個讀音架 可以讀喚
Btw 年少無知嗰陣唔識讀新垣結衣個垣字讀左坦

以前讀恆 俾個迷結衣嘅fd 屌鳩我

如何依家有人讀身痕結衣禾都會屌鳩佢

利申有買寫真

睇日劇睇左2年都冇洗過錢 追idol2個月已經課金

啱啱一口氣買咗5張cd 身心舒暢

淨係寫真都買幾本
買咗幾本白麻 白麻全部double 一本睇一本收藏
一本飛鳥 一本結衣 一本すず

非idol類寫真係幫人買過本石原寶寶睇左次

七、花呢🤤🤤🤤

我都係迷乃之後就課

七都有本
冇迷花

迷乃之後瘋狂買碟

買完碟等睇玩埋生寫

我寫真買左三本白麻 一本橋 一本花 一本yoda 同埋本乃木撮

生寫好撚貴 想買左賀喜生寫先
好似4500えん 有1set

無記錯係咪每隻新碟都有握手卷

下期出糧就係買yoda

通常唔係無架咩？

好似係 仲未收到第一隻
濕鳩buyandship

好似係得A-D有
btw黎緊可能去全握

爆碟中到張推嘅就會想買齊一set

我第一隻買係夜明けType C
佢話有全国イベント参加券
同
スペシェルプレゼント応募券
啱啱迷乃團唔知係咪即係握手券

yoda 個本真心正

係呢個啊

我好多個都想推

yoda 真點正

kakki七色有無興😏

總有個主推會想課多啲金

lm 睇大家曬冷

好撚貴

やっぱりかっきー
賀喜万歳

me 得幾本不了
第一個目標儲曬24隻single 先

淨碟set 唔貴 （ 無生寫，無卷）
不過遠古時期既就..........

遠古應該要買中古
有啲中古寫明ほぼ新品 除左無生寫冇券其他冇掂過
買嚟儲住先都好

清純な大人

本身cd值錢嘅都係張握手卷同生寫

我只要係白麻嘅就控制唔到自己課金

四次元から来たマヨラー星人

禾白

白麻真係好撚屈機 日本第一靚嘅女人

白麻靚得黎 平時又搞笑

唔想 deal with 班死靚妹啫

對白無感，不過祝你推得開心
順帶，高山本寫真得唔得？

迷idol都係求開心姐
個本無咩睇過唔太清楚

N46mode 呢？表紙買邊本
身為橋七雀推，都係時候課金追返

咁幾時單純到帶我返屋企睇漫畫

禾剩係要早川引發世界大戰

咁你最想握邊個?

再唔買冇啦

有就實有嘅，貴啲姐

無記錯嘅話秋葉原間trio仲有橋生寫賣

上次去北海道買咗十幾隻中古碟都係幾千円
利申：儲開cd

咁多新ID
定又係D老屎忽改曬名

新funson

又可以玩精神分裂

乃Po臥底

10月16日 晚9：00~10：00
「家、ついて行ってイイですか？～食欲の秋スペシャル～」

賀喜

最到邊個本係???

單人上

食幾家茶禮了

好靚女
Bring Peace Bring Peace Bring Peace

4個都係我四期最愛

牙花黑到

個人心水四期四天王 排名不分先後
賀喜×筒井×早川×柴田

個個你都最愛㗎啦

喺我心目中只係t2

有少少老吉feel

每日留名

賀喜×筒井×早川×遠藤=世界和平

生田絵梨花＋斎藤飛鳥＋白石麻衣＋星野みなみ＋松村沙友理＋新内眞衣＋寺田蘭世＋堀未央奈＋与田祐希＋鈴木絢音＋西野七瀬＋桜井玲香＝宇宙和平

まいやん＝マヨラー星和平

坂道のあの高校と同じ制服を着たい その夢が叶った
力推4期

廠妹？

4期冇廠妹同牙柴 = 唔洗討論

send完出去已經後悔

小栗有以？

日向老井

牙柴可以有 廠妹一般般

想食

食緊飯架大佬

明明之前田村人氣好高，唔知點解依家無咩人鐘意佢

冇比鏡頭咪冇人睇囉

真 遠藤啲鏡頭多到

珠美都多過佢

唔俾大家姐唔通俾珠尾咩

不過其實3 4 期都算係咁
どこ年代二期連影都冇

.....咁都JER到

其實珠美近排都算多鏡頭

果兩集係既

今晚all night nippon有禾梅同禾土

得俾人排嗰集有印象

狗飛碟果集

暑假目標發表嗰集咪多

早上好♪

最近經常聽日向坂的「こんなに好きになっちゃっていいの？」喲～
很棒的曲子(*´ー｀*)

今天也要加油！
天氣變冷了，要注意身體哦～！

那麼今天也要Fight～！ ！ ！ ！

25

牙楓識啲嘢

珍

我啲funson

劇本嚟

dororo

好歌好團

真心覺得唔靚女

mk味濃
幾有親切感既

未識過 Mk 妹，完全唔知乜感覺

靚到仆街

各花入各眼啦

化妝學生妹啫

即係唔 stand out

真人正喎 把聲又嗲

美月咪係

又屎帆又田村
又遠藤雀又肥料

這很多意外

さくら=新飛鳥

部巴出故未

美月係好女仔

yoda 好可愛

mk妹 同好女仔無抵觸既

美月守身如玉，唔會同 Mk 仔奶手指

Platinum flash Vol.9

有男朋友既女仔先係專一既女仔

美月晚晚睇漫畫

高山兩本都唔錯，個人中意獨白多d
由個封面紙質到內容都中意

無論美月係點既女仔
我都唔會放棄佢

揾你個老人精蓮加，咪搞美月

你反蓮架咩
我仲以為大家同一陣線

我只係 14> 蓮加嘅 fan 屎

禾唔意淫蓮加，唔使 call fbi

#wet#

聽住先

你做咗出黎

咪屈， thanks

好似唔得，連代運都唔得

搵呢度d在日巨幫手

ic

明明仁到出汁但依然天真傻氣

好撚正

又冇得見真人，都唔關我D死窮能事啦

演技出色囉
睇好佢做演員

套電影睇 trailer 都覺得佢唔錯

諗起有隻工事中佢扮病嬌個集笑死我

你講痴線婆嗰集？ 嗰段睇嗰時冇準備 一大叫就嚇到我彈起

全部都係扮出黎架

心水清牙青

与田与田与田

嗰陣真頭本色演出

日村都俾佢嚇撚死

乃木坂46北野さん、新内さん「肝炎検査受けて」 厚労省スペシャルサポーターとして講座開き訴え

好耐冇見過黑白mb訪問

鈴木越黎越可愛

唔反了 發覺美月越嚟越正

美月沖繩嗰幾集最正

under成員黑白是但啦

五大訴求

QQ秋田妹

年十話哂都係太子

呢張做咩整容失敗咁

黑白咪唔知邊個賓

最尾係牙土？

應該嚟暗殺牙櫻

牙土眼神凌厲

牙楓隻狗係剝牙？

最後會拮到自己

想問下スカウトマン係喺邊隻碟

20單 シンクロニシティ/4專 今が思い出になるまで都有

我係amazon 見到4專冇
type all 通常盤都有？

4專係初回仕様限定盤Type-A有
20單係Type-C有

竟然有人買碟用黎聽歌

咩係太子

儲only 但係覺得スカウトマン好聽
想買有呢隻嘅edition

感謝
btw かっきー

希望手足快啲去揸手睇真人 唔巧惡意中傷

siu4

funson你好

prince edward

1/10

終於捨得換公式照

有冇link

呢個

禾白好白

我頭先入典解冇變

有冇遠征黨睇完兩日under會係千葉留兩日？
今次個風咁撚猛 上次好似仲未修復完？

禾喜正到

營運俾多次機會你睇舊公式照

你條撚樣又飛

= =

真 我愛蘋果公主

下晝氣象廳開咗記者會直襲關東

笑左

個個都白到好怪咁

理想:好似MB咁又型又索

現實:冇身型毒撚著到花lee look咁

我chrome版仲有舊圖

得登影多輯相去打破你哋嘅性幻想

班mb著呢啲實好睇
禾地呢啲毒撚就算啦

點解新影公式照都係影唔到好似卒左個d咁高汁既

營運幾好人 又慳翻啲錢

我真係買完燒入電腦做wav檔聽

今次攝影師終於冇失手 post頭啲相真係伏 高山老咗十年

我用其他browser 開都係新圖，想開舊圖都無

Mora is my friend

靚到痴線

你影証件相都執到咩咁啦

我係想同時有實體碟同音檔攞嚟聽

四期相終於冇伏

以前一單換一次
近2年懶左好多

天狗公司

Btw新官方相pepe勁似pepe

嘴角

最尾個張qq到

かっきー 付き合ってください

牙土影得幾q

Sony真係好錫毒撚

個晚打完仲有傷痕？

邊有咁快好返

仆街仔仲jer

小露寶就好啦
依家做咗大灣區kol

買嚟收藏，唔一定著出街

你著出街都ok啦

ムリ

講真買咗會唔捨得著出街

請大家明辨是非 認清真假柴寶 你我有責

多謝

買二件咪得
一件著 一件收藏

member原味一件要幾錢呢

大佬咪咁痴線啦

你講呢句真係特別有說服力

我已經從良

都真係幾易認

四期全員運動白痴

係咪我眼殘，點解我覺得有啲年十

本身白果啲全部面無血色咁

同埋影到早川個樣有啲奇怪

還可以啦 都靚

係

係 獨白紙質幾好

終於有時間睇還是不能結

有冇Lin

我直接dl人人

楓林應該有

個設定好似上一輯
女主只不過由醫生變律師

連加好能q

本身就醜

咁話自己推

有個推音B夠成日話人賓啦

有點仙

加推？

q嚟講珠美略勝一籌

冇錢加推
淨係推鳥花咩都洗好多了

maimai好少鏡頭。。。
下集阿部寬個相睇對象會唔會係maimai？

理理杏真係要減肥

似到

迷叻表示牙叻屌打

你仲有兩個腎

好似叫唔知乜YUI係女神

眼大大係q既
但佢心......

第二張套衫幾正

皮膚差 不過巧多普通女仔都咁

陽菜C

仲要黑絲

駁吾刀
但都係好qq

其實唔計皮膚差
佢係算靚女既

不過都係心地唔好

狂熱粉絲猥褻行為 從瞳孔反射推論地址 性騷擾撫摸20代女性偶像

邊位手足咁癲

唔係我

啱啱補睇返富士山祈願個兩集
四期都係好女仔

好似叫自己做咩首席音推

豬美好女仔黎

牙櫻 carry 成隊

癲得黎好勁

燈到珠美入選拔

ip都唔洗check

唔講住

我搞埋啲保釋手續先

除左個樣qq 之外
未睇到佢既特長

禾咩年紀細細 但意志力非凡

聖仔真係好女仔黎

仲要載住隻貓耳
咁可愛迫人加推

根本苦行就係為咗幫四期洗白

同一條路線入面，明明就係禾掛橋最輕鬆。禾掛橋同人重聚攬攬時大家姐仲隔幾條街咁遠

真 牙櫻句ここにいる 唔反了

田村、矢久保同pepe被人cut哂鏡頭，零印象

又唔好咁講
佢cut 到好似好輕鬆姐
應該好辛苦
掛橋成日笑笑口咁姐

歡迎加人迷櫻團隊

pepe有執石仔

自從出咗24單mv之後就開始迷櫻

join

4期佢真係最令

我呢

牙咩係計入qq個part

去咗睇牙jo舞台劇

佢未入乃已經開始迷

牙櫻都qq 上年我已經話佢塊面脹卜卜好q

望左好耐都睇唔到D咩

賀喜 廠妹 牙柴 早川

見到我個樣

見到張gif

ok,sor

咁想知小妹住邊？

掛橋屌打馬蹄露啦

你條仆街佬屈完音B又想屈我

上到頂即刻載返貓耳 好乖

睇未

check真啲廢事俾D變態仔跟蹤禾喜

咁我又唔係
mv 影得佢嘛嘛地
係最近唔知點解好似越睇越順眼 就愛上了

jesus cry架車到咗呀

唔記得睇聽日補睇返

牙喜點睇

桃梅一陣先出場喎

出嚟隻抽

好膽心出mail會瘋狂自爆 希望四期唔好咁快有

牙土QQ

睇返D member 行程，上海個Live其實唔多人去，大陸錢果然易賺

come with me

班黃牛賺到笑

睇緊了

佢唔睇架喇

想俾佢咬

竟敢喺我面前講柴寶壞話 打撚死你

聖母新劇 還是不能結婚的男人 中字下載

magnet:?xt=urn:btih:cc4a61144afc509444e0fe25a7a7e9dee3bd43c0&tr=udp://9.rarbg.to:2710/announce&tr=udp://9.rarbg.me:2710/announce&tr=http://tr.cili001.com:8070/announce&tr=http://tracker.trackerfix.com:80/announce&tr=udp://open.demonii.com:1337&tr=udp://tracker.opentrackr.org:1337/announce&tr=udp://p4p.arenabg.com:1337&tr=wss://tracker.openwebtorrent.com&tr=wss://tracker.btorrent.xyz&tr=wss://tracker.fastcast.nz

加埋唔夠1分鍾鏡頭，留返下星期個集，睇都未遲

經典日劇 有時間個個星期追都唔錯

#861

柴軍鋪頭

桃子幾qq

頭先閂咗個mon望到自己個樣
驚自己個樣嚇親member唔敢搵佢哋

見到我張床

禾乃團曾志偉要你地打平手

大佬唔好咁癡線啦

佢出名痴線佬黎

文中個犯就係你

溫馨提醒

係
最近望緊聖仔對眼

認真 對眼都幾淫

聽牙土講野幾開心

我俾呢張相征服咗

屌打成條彌敦道

變態仔

有剃鬚

好似係1月嗰陣初登場嗰集已經留意到佢隻眼好淫

人係會進步

我あやめ推都覺得聖仔幾正

幾時加推

禾聖仔啲性格都正架

推就應該冇咁快
搵次去揸揸手拎感覺先

知呀 好鍾意聖仔笑

睇repo 聖仔揸手幾正咁

聖仔仲要成日都笑，性格好開朗

成日笑

坐係個位到又笑
行山又笑

痴線

反而あやめ好靜

安靜乖乖女

あやめ隻眼又係好靚

咪咁癲啦

蘭世 可愛い

加推蘭世

不過あやめ是犯法的
賀喜合法的

合法ロリ yoda

好想俾yoda 瘋狂捉蛇

晚安

羨ましい

唯有等多年

應該唔會好似年十咁崩法掛

正咗咁多 邊有崩

買mail咪得

邊到崩

點解年十叫年十 其實都冇乜崩遮

年+ ==> 年十

理由は簡単ですね
不過真係唔覺崩
要崩有リリア包底

年十係太成熟姐 唔算崩啦

以前又瘦又長髮又可愛
而家面圓短髮肉酸仲成件偽韓咁

隻眼電死人

句どうするの諗起都

就算單眼都好迷人

痴線就嚟搞到無得出聲

而加每次見到七仔都覺得佢有陰謀

想比佢殺

我明

還我十三碎蓮加

禾咩唔會崩 依家唔會 將來都唔會

跟住花花

點睇牙咩都唔係 Mk 妹啦

人気漫画を原作としたミュージカル「四月は君の嘘」が来年7月に東京・池袋の新劇場「東京建物Brillia HALL」で上演されることが9日、分かった。乃木坂46生田絵梨花（22）と、若手の小関裕太（24）木村達成（25）がダブルキャストで主演する。

做有馬？

反串

有得聽花花彈琴

新飯留名，有冇mb推介

我個名

推介睇乃木英 同 佢地去學打鼓個旅行

有馬公主

丹生明里

神 id

原田葵

點解近期咁多老屎忽上水

河田陽菜

藍血人入侵乃PO

學打鼓個旅行係咩黎

去人地啲學校玩

牙喜聖仔話見到肌肉佬唔想走個套

學旅

好似幾正 未睇過

係幾正
有得睇馬騮仔著黑絲

イジリー岡田

咁正

乃木坂46のガクたび!#8 190505 ４期が初ロケ！日本一の太鼓隊に入隊!CAにも挑戦!

新人推誰？

全隊4期都有份？

感激

4個4個咁去
喜聖橋真一組

喜加早川

MK妹組合

10/10(木)は17時頃から #遠藤さくら が配信❣️

賀喜遥香

賀喜遥香
回錯po

毒能巴日文乜野程度?

叫我？

yes 呀, 岩岩睇左你篇遊記

N5程度

me2, 見你去飛機廠tour, 聽得明?

宮園

一DD喇其實入到去個個都掛住影相，跟本無乜人留意佢講咩

暑假又迫人飛

らんぜ

二期最愛

禾大愛

新post記得換新公式照